警方sms呼籲？

有冇收到警方SMS ?

警方呼籲

今天下午，港島維園有大型公眾活動，請留意各媒體的最新消息，以及警方社交媒體。

Cal 13:38都收到

幫推
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

沒有人收到？

有很多post了

知啦,唔洗再幾十個post講

CSL 用戶之後要轉台啊！